有冇人唔見八達通

10月3號係屯門利寶地下發現八達通一張
因為唔係個人八達通，詳細咩樣唔講喇，
麻煩物主去最大果間遊戲機鋪認領

推